\thispagestyle{plain}
\index[in]{Triodimali}
\index[in]{Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Abendlieder!Triodimali}
\index[vw]{Abendlieder!Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Autoren!olka!Triodimali}
\index[vw]{Autoren!olka!Bruder, nun wird es Abend}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Triodimali}
\index[vw]{Autoren!Erich Scholz!Bruder, nun wird es Abend}

\beginsong{Triodimali}[]

\beginverse
1. \chord{a}Bruder, nun wird es \chord{E}Abend, \chord{a}nimm dir ein Glas zum \chord{E}Wein. \\
/: \chord{G}Schenke \chord{C}triodimali, \chord{a}triodimali, \chord{F}triodimali \chord{a}ein.:/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{a}Stopf' dir die lange \chord{E}Pfeife, \chord{a}denk' dir nicht viel da\chord{E}bei, \\
/: \chord{G}Singe \chord{C}triodimali, \chord{a}triodimali, \chord{F}triodimali \chord{a}zwei.:/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}Nichts will das Lied be\chord{E}deuten, \chord{a}als etwas glücklich \chord{E}sein, \\
/: \chord{G}Dreimal \chord{C}triodimali, \chord{a}triodimali, \chord{F}triodimali \chord{a}drei.:/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{a}Mondlampe lacht im \chord{E}Fenster, \chord{a}Schlaf klopft an die \chord{E}Tür \\
/: \chord{G}leise \chord{C}triodimali, \chord{a}triodimali, \chord{F}triodimali \chord{a}vier.:/ \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{a}Traumschwere Worte \chord{E}fallen, \chord{a}Stille besiegt das \chord{E}Haus. \\
/: \chord{G}Trinke \chord{C}triodimali, \chord{a}triodimali, \chord{F}triodimali \chord{a}aus.:/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: olka (Erich Scholz)\\
	FA: 29 FU: Nr. 170 GB: 35 LB: 42 MO: 27 TS: 174 PI:\checkmark
\end{angaben}
%\begin{picture}(0,0)
%	\put(110,-170){\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/pfeife}} 
%\end{picture} 